# SGI115 Sistema de Informacion Gerencial

El sistema utiliza equipos de computación y software, procedimientos, manuales, modelos para el análisis la planeación el control y la toma de decisiones y además una base de datos. Dirigido a usuarios de negocio Estratégicos y Tácticos.